強烈要求委任五位連登仔成為政治助理

這是讓年輕人看到希望聯繫年輕人的最佳方法。由連登仔公投產生，做得不好公投罷免另選。